覺唔覺卡卡西俾人低估得好緊要

5歲忍者學校畢業 6歲升中忍 12歲升上忍 同年自己開創s級忍術雷切

一個冇宇智波血統嘅人可以將寫輪眼純熟運用 畀人稱為拷貝忍者

成套戲可以同任何人五五開 遇到好似培恩咁勁的對手 係唔清楚對方嘅能力情況下 可以冷靜揾出對手嘅弱點 雖然最後都係輸咗 但係呢場戰鬥已經畀我哋睇到卡卡西出色嘅臨場分析能力

到故事後期有埋雙眼萬花筒開須佐能乎 用神威雷切斬傷輝夜姬 等鳴門同佐助有機會封印輝夜姬 可以話係MVP

無人低估佢
不嬲都高評價

哦

雷切定千鳥勁啲

成日俾人話最廢火影喎

佢勁都可以係最廢火影，冇衝突

比較其他又真係

至少一定勁過三代

你係咪搞錯咗隻馬嬲

三代哩啲死廢老真係算鳩數

55西

咪咁撚串呀

好客觀 火影黎講佢真係廢

歷代最強火影真係人笑狗唔吠

最老火影就有佢份

三代真係由頭到尾都無型過

死得柒

佢嘅宿敵蒼藍猛獸都成日比人低估

屍鬼封盡

猿飛勁喎
係衰在老同對大蛇丸念舊又真

暫時生存得最耐火影

算吧啦，後期5屬忍術都冇撚用

下下都仙，陰陽玩晒

事實上佢唔靠寫輪眼就難以再突破到實力
冇寫輪眼幫佢提高下實力
最多都係同寧次咁上下
有寫輪眼既話有後期我愛羅實力都唔出奇

人稱55開忍者你估流架？

樓主假膠

第一部舊設定的確係最勁，老咗仲可以一次過挑初代二代同大蛇丸

係後尾戰鬥力無限膨脹下，唔知點解強化初代二代實力又冇強化到佢實力，講到尾都係作者d舊設定去到後尾出問題

無寫輪眼最多係 佢老豆個水平，而佢老豆實力大概等於三忍，未有寫輪眼前卡卡西擅長用刀，之後都無乜點用刀，除左忍界大戰拿再不斬果把用過下。

除左鹿丸父子同4代
戰況分析佢都算數一數二
仲要用到5遁同本身用寫輪眼用得咁好
如果佢記到之前用寫輪眼copy啲技
仲要冇左寫輪眼冇埋唔夠MP依個問題
都未必廢過3代

岸本敬老

( Show Blocked User - 撈麵加底 )
點解好似永遠都block唔晒咁

認真討論post

卡卡西好勁

好想知佢老豆係咪同都係咁勁

但其實卡卡西冇左寫輪眼 基本上一早死左

算唔算係好運xd

ps: 都幾鍾意卡卡西

佢老豆木葉白牙冇寫輪眼都同黃色閃光齊名

屌你老母

都係個句
論忍者實力唔係尾一都尾二
但係內政同外交能力就數一數二

歷代火影（唔計鳴人主角屈鳩機）
初代>四代>二代>五代>三代>六代

個代字睇落好撚奇怪

聽聞羅旋丸都只係a級 雷切已經係s級

點樣可以5歲就畢業
4代都要10歲先得

覺得吹得太大

我覺得俾人高估咗
同鳴佐比真係廢
但係打boss都55開
作者都弱智嘅

仲有個凱 個作者又要吹到同斑有得揮
作者作嘅強度亂哂龍

依家佢係咪無左寫輪眼同埋用唔到須助？

火影使乜識內政外交能力
不嬲內事靠奈良一族，外事靠親信
12代年代久遠，4代早死唔數
357呢幾代真正做事都係團藏自來也佐助
火影作用係做軍事武力icon等其他國家唔敢聊交打
咁唔講忍者實力唔通講經？

但係佢老豆唔係+X仔

時代問題
當時第三次忍界大戰，急住用人
所以啲細路先升得咁快
你見帶土on99咁都中忍就知

其實三代先係最比人低估嗰個，出場就係老年狀態，打大蛇丸都打到嘔曬血，復活嘅時候又係老人家，風頭比初代二代四代搶曬，根本無點見過佢勁。

之前有睇過三代實力分析，其實絕對唔弱

雙神威變左全套最屈角色
同老母有得比都正常

同任何對手都可以打成五五波
但無一個殺到

55波忍者

55波其實得個講字
多數都落下風
1on1除左再不斬仲贏到邊個

屌 真
初期打再不斬咁廢都咁吃力
後尾打boss 55開
個作者真係笑死人

佢殺左角都一次

根本冇人低估過佢 卡卡西人稱55西，
下至再不斬，上至大筒木，都係55波，
從來未俾人屌打過。

淨係插過火影屎眼都夠吹一世啦

但人地有5條命

其實冇寫輪眼既卡卡西應該會勁過開普通寫輪眼既卡卡西
佢本身卓羅少，開一陣就訓低，真係柒到冇眼睇
而且佢12歲就開發到千鳥，有左寫輪眼就冇再開發過新招，佢老豆比佢把刀都冇再用過
但佢老豆本身靠把刀都好抽過三忍

55開

手裡劍之神

卡卡西係成個故事一直有變勁喎

但卡卡西都係秒殺s級忍者

呢個唔一定
須佐開過一次就開到
好似係
係唔知用wifi開計唔計

咁改做
1on1秒殺角都（一條命，仲有四條）

嘴遁都話無外交實力

從來都冇低估過卡卡西，佢同其他普通忍者比資質係極其優秀，只係後期拍埋啲痴線佬就比較弱勢
痴線佬例子：初代，斑，鳴人，佐助

螺旋丸係無印忍術，而且可以相容所有屬性嘅查克拉（風循/豪炎/仙術），基本上打咩屬忍者都啱洗。雷切基本上係個bug，明明係雷循但打乜都得，吹到土循都切到，溝埋天照黑炎打天打地

好似仲要唔係1on1

拷你老母貝

屬性設定本來就係個bug
岸本寫完一陣自己都唔記得咗

鼬屌打卡卡西啦

雷切本身就係要靠寫輪眼先用到

的確
最廢可以係政治，內務方面，未必關戰鬥力事
唔明點解個個拉埋一齊講

寫三代個陣未吹到怪獸大戰個期咁勁姐
後期初代同斑勁撚到毀滅世界咁款

係

佢個fd 差啲打左個大結局出黎

殺唔死都叫秒殺
講到五條命唔係角都實力一部分 只可以計一條命
同埋角都知自己有五條命都唔會認真防守啦 角都真係認真個陣 多對一卡卡西差啲殺比佢殺埋添 仲要比鳴門救

我唔明 當初無我 又點會有今日嘅佐助同嗚門？
當初無我 又點會順利保護嗚門老母直到嗚門出世？

據說

其他隻隻都開掛, 無計嫁喎

凱好撚勁

唔係你喺墳前鳩噏 你師傅都未必會死

差啲一腳踢出大結局嘅男人-凱

個時話呢招要高速移動搞到自己睇唔清人地既動作
個係忍界入面雷影都係玩速度,但唔見佢睇唔清人地既動作

會唔會係個時卡卡西仲細,未發育完成

其實要吹真係好易
只要講話三代打果陣老左所以先咁廢
轉生出黎既狀態變返做戰爭年代或者後生返十年咁
咁咪可以ＢＵＦＦ返佢

點解一二代復活就係全盛時期既實力 但三代復活就係廢佬時期實力

唔係
雷影好似係會有雷遁做既甲
人地想傷佢都傷唔到

但其實千鳥唔掂咪開發過第二招，真心覺得隻眼係拖累佢
勁都係勁得一下須佐

因為三代係廢老時期死

幾勁都冇用
天生查克拉數量少
對手稍為拖得耐d都可以收到佢皮

勁過綱手

初代點死! 無理由咁後生

用九尾係木葉暴走件事/佩恩滅村去比較邊代火影有能力阻止，再排出實力點睇

雖然唔捨得 但如果凱死左就真係成為經典
用一剎那光輝換取永恆
可惜戇本

初代生埋孫先死, 後生極有限

五你老母開

男神
唔識野嘅人先會話佢廢

佢好似成日冇查克拉係因為佢唔係宇智波族人 但係又要用寫輪眼

綱手勁啲定卡卡西勁啲

被鼬神玩到
一棟都無

唔好唔記得柱間細胞

因住俾d on9屌卡卡西蝗譯

與其話天生查克拉少，倒不如話寫輪眼嘅消耗大🤷‍♂️

打輝夜果陣卡卡西一拎到兩隻萬花筒秒開完全體須佐
當初佐助都練左好耐先開到完全體

卡卡西無血統都可以用寫輪眼開須佐 其實好勁

話佢靠哂對眼 無左對眼點點點
咁其實宇智波家族都係靠對眼姐

屍鬼封盡唔係召全盛時期咩
姐係佢咁老先係佢最勁果陣

加上佢打初代二代講到明初代二代完全唔係生前果回事

唔係
全盛要施術者調整
唔係既話就死嗰陣

吹就吹到勁，戰績得啖笑 作用係用嚟反襯D奸角勁，成日要人救
比大蛇丸嚇到瀨尿
打迪達拉打到虛脫
打佩恩打到精盡人亡

應該因爲帶土仲有六道之力 卡卡西自己講

補充返 佐助都係開輪迴眼就開到完全體
斑未開輪迴眼前 對初代個戰都無完全體

重睇啦
你睇下班復活嗰時個樣

唔計班外星人，基本上最top

同埋嗰招叫穢土轉生

以火影黎講，佢最廢
因為佢做火影時冇寫輪眼

佢識用手提電腦

三代剩係講識五遁，有屬性剋制都贏二代先啦下話

二代有飛雷神同穢土

最強水遁 vs 瓦片手裡劍

但係大蛇丸冇理由唔知三代全盛係點
一係佢小器，一係三代真廢

廢個個係岸本姐
d設定好多又矛盾又前言不對後語

三代識晒5種遁，但永遠放手裡劍，正常應該狂出d大技啦

拷貝忍者

上面唔講都唔記得卡卡西俾鼬撚到瞓咗幾日

三代最強火影

憑咁年老嘅身體 活動能力仲咁好 頂到二代嘅連環快攻

仲可以反擊一招掃堂腿 打㫁初代嘅連擊

雖然有時候會有啲失手
比初代陰到 但都起碼頂到初代正面嘅一招兜鎚窩面

仲有最強通靈獸猿魔幫手
三打一未驚過

係大蛇丸不念舊情咁對老師 先令到三代好難還手

最後當然唔少得三代爺爺成為最強火影嘅招牌絕招
手裡劍影分身

你搵個神同人比，點玩呀

二代發明咗發動穢土轉生姐，施術者滿足三個條件就可以發動，我計埋要夠查克拉啦，其實三代都用到的
你可以話二代係發明嗰個，所以佢頭腦勁啲，我會答你佢贏在早過三代出世先

飛雷神我就唔知，我估三代人老咗，飛唔郁
作者少交代三代後生嗰陣，話唔定佢嗰陣都飛得郁，

所以唔可以用穢土轉生同飛雷神作理由話二代勁過三代。

冇查克拉

話曬都歷代最強

剩係佢隻通靈獸都大把野講啦，重要話佢係咩忍術博士識五遁,，可以話佢用到其他人啲技例如自己友啲咩倍化術, 影子模仿術, 土影跟班啲成座山整出嚟d土遁之類，再用唔同術combo

如果你冇係鳴門出生前一日去探帶土個墓
口upup 話咩師母就生仔
咁岩帶土又係到.....

大家都係到話冇左寫輪眼會乜乜柒柒 但大家有冇諗過寫輪眼某程度上帶比佢好大嘅阻礙
身為一個外族人 寫輪眼閂唔到 搞到唔夠mp
如果唔係寫輪眼帶比佢依個限制 話唔定佢會更強
刀術可以進一步提升 跟四代學飛雷神 螺旋丸...
可能你地會話冇左寫輪眼用唔到雷切 廢左一半 但留意番係冇左寫輪眼之後佢自己又創左招紫電

三代成日比人笑佢廢 但佢出場都已經係老到就死既年紀 姐係你叫七八十歲嗰陣既保特出黎跑步 然後笑鳩佢咁都叫跑得最快？我覺得吹大左喎

三代最強講緊應該係佢後生全盛嗰陣啦 而且前期屬性係火影入面幾著重既一part 係後期先冇左回事 前期五種屬性都識呢下係好屈機

當然去到後期好多野都吹到好大 大部分角色都buff左既情況下 冇buff既三代真係好難比 只能夠話三代係後期比作者忽略左 可能佢自己都唔記得吹過三代係歷代最強 所以用火影前期既三代同後期既各種外掛比 三代先成日比人笑

總之有卡卡西同鹿丸打交既情節好睇到仆街

有分析，有計中計

唔好亂講野 秘術點同五遁

吹捧卡卡西同猿飛真係得啖笑

睇下打六道斑前後 卡卡西唔靠帶人 神威撚有咁大威力 穢土猿飛更加冇撚用 打醬油

小時了了

我冇話佢識 我話如果要buff佢可以用呢啲方向去buff但作者冇做，同埋呢啲唔係血繼好似冇講過只有家族先用到

佢無血繼限界算係咁

對住鼬完全冇反抗能力喎

歷代最強火影之神三代目先係最俾人低估果個
第4次忍界大戰16年前九尾襲村,
成場戰役入面佢淨係用左1招(叫猿魔變棒棒再伸長)
其餘時間行行企企散步+睇傻仔四代同偽斑隻揪+同老尾隻揪+同老婆&9尾攬炒
四代死埋, 三代目出力全村最少功勞全村最大, 薑係老既辣真係冇講錯
又識抄四代家沒收佢家產, 故意唔俾個官2代傻仔鳴人似寵生嬌培養佢「火」既意志
又識俾團藏搞旺木葉, 屠佐助全族但故意留佢活命俾佢係村1齊生活感受家庭溫暖

如果唔係有3代? 木葉1早玩完啦!

但卡卡西都贏唔到佢啦
一定係最多打和

卡卡西第一部同紅豆五五波渣喎
都打算同大蛇丸攬炒
然後失敗

根本卡卡西佢果代係最堅抽
1. 卡卡西
2. 凱
3. 帶土
唔講其他人(eg. 阿斯瑪...呢啲相對地既廢材), 淨係佢3個都夠打全世界

有幕對大蛇丸，驚到震嗮，大蛇丸打都廢撚事打

我覺得卡卡西最勁既係情商
佢死老豆，琳，帶土，老師4代
經歷過呢d
都仲可以好陽光咁面對鳴門佢地
連佐佐問佢，如果我係你面前殺左你最珍視既人，你會點
卡卡西都可以笑住答佐佐
'很不巧，我最珍惜的人全都被殺了'

係
連紅豆都勇過佢 一嚟就決定一齊洗

嗰陣大蛇丸已經可以屈哂全世界機
三代一揪三都仲可以封到對手就知勁啦
唔係有佢封手？大蛇丸瘋狂穢土轉生 陷球剷好耐啦

紅豆點同丫,
佢身上有大蛇丸咒印, 自己係人地轉生用既容器, 係雞係消耗品
佢想攬炒都正路

傳聞卡卡西手上成日拎住d咸書咸漫黎睇
睇到寫輪眼可以copy咁勁

紅豆點會係雞
紅豆同佐助係天之咒印喎 全集得佢兩個有
講雞 君麻呂同音忍四人眾個啲地之咒印仲似雞
咬完唔理 中出即飛

根本冇講過唔講忍者實力
只係話火影成唔成功要考慮各種能力
唔應該單方面諗好唔好打

反而唔明點解你會話火影唔洗識內政外交
大戰前同大戰後，代代火影都有忙到七彩既時候
如果真係做icon，火影同看更冇咩分別

與其話低估
不如話作者有心醜化佢

連佢自己都咁抽自己水
但我幾中意卡卡西好識講說話
好容易鼓勵到其他人

唔講都唔記得

卡卡西對角都都唔撚用萬花筒

最強地球人類加隻外星人眼囉，即係最強改造人類。

咁鳴門佐助培恩初代二代鼬太知班果堆全部外星人嚟。

之前睇過有人分析話佢問題在於卓羅量太少，好快用哂

佢應該唔算非常少卓羅 但係佢無得關寫輪眼
佢一定要長開 搞到一直漏電

所以一速戰贏唔到就出事 但佢絕對係戰術天才

咁認真討論把撚咩
岸本自己後面都寫到失晒控, 前期D神人去到後面都變晒廢物

你重睇啦
兜有講過自己有調整過班條屍做全盛時期嘅佢
班仲串佢 我嘅全盛時期你知條撚咩

其實佢對水門一家真係好賤
如果佢可以好好咁對鳴人 一早栽培佢佢唔會係萬年第尾囉
講咩濕鳩政策話唔可以比人知佢身份 當時全條村有邊個大人唔知佢有九尾喺身?佢咁嘅狀態曉要出手派隻白絕都可以收復九尾

佢都沉咗好耐 係靠凱支持佢 暗部嗰陣瘋狂屠殺敵人

死港女都笑人 有邊場交唔係靠鳴門佐助卡卡西carry佢㗎

話撚知你係再不斬定老母 我全部五五開

對鼬個次比一招月讀玩到一棟都冇喎

你睇千代婆婆都係廢老時期

應該係計死個刻

柒個方面？

自己炆屎？

呢個post 做乜撚野事
吹奏完三代六代又係咁踩一二四代

其實我覺得戰鬥力黎講綱手先係最廢 勝在無限血咁解

收皮啦 成世人都靠帶土

佢根本垃圾黎

班死果陣係白髮老人 仲要得返一粒寫輪眼
如果唔調整嘅話咪變垃圾

其實初代個仔係邊個，印象中好似冇講過咁

講撚到鹿丸IQ過200
之後自己話自己IQ不下鹿丸

我班願稱你為最強！

其實想知好耐 佢比人拎走左個寫輪眼之後Copy左既忍術仲有冇係到

呢場交仲好睇過螺旋丸對千鳥啦屌

從來都唔明點解水又生雷
雷又可以剋土 呢個設定真係亂9黎
打羸大岩蛇果隻隻比卡超應該係火影世界過去

大把game都係風土雷水火 根本就唔小心寫錯之後將錯就錯

卡卡西智力應該係top果班 六道仙人都讚過 做火影手段應該係歷代頭1-2名
小說入面提過火影岩後面係唔比起建築物 因為無野大過火影 但卡卡西唔理班廢老反對 決意要起 先令到木葉盛大

三代真係隻廢老特色於一身
怕事唔敢同宇智波一族deal 小說入面鼬都唔係幾鍾意佢既手法 愛理不理咁 最後先搞到鼬唔想拖要自己落手殺全家
刻薄嗚仔唔洗講野
實力=影分身手裡劍

點解鳴仔尾獸化個陣隻九尾係卓羅形狀

明明打培因爆八尾係九尾有肉體

主角

邊度有講水生雷

雖然唔知點解變左講三代

但睇第一部描述，話佢年老體弱7、80歲都仲可以短時間接連用通靈，影分身，屍鬼封盡x3，卓羅量應該都好驚人，全盛時期可能有鬼鮫級都唔定。

影分身手裡劍用嘅MP又唔多，係佢個年代普通忍界大戰掟手裡劍掟到好似黑色暴雨咁其實都幾恐佈下。

好似嗚門咁一個分身唔得就一千個；一粒螺旋丸唔得就一千粒。

再加埋佢精通五屬性，風雷土火水手裡劍咁倒落去敵人大本營傷害應該幾可觀。

只不過後期變左外星人大戰冇得發揮。

單論打交好明顯啦下話
仲要拗？

1. 初代
忍者之神
識開仙人模式
屈機血繼限界
阿修羅轉世

2. 七代
主角
仙人模式
九尾查克拉
陽之力
阿修羅轉世
口炮

3. 二代
禁術開發
飛雷神
開結界

3. 四代
飛雷神
仙人模式
九尾查克拉
封印術
智力高

4. 三代
精通血繼限界外所有忍術
普通人類之中最勁

5. 五代
傳說中既忍者
識儲查克拉 識醫人
忍界大戰救四影
團戰屈

6. 六代
雖然係天才 但都只係凡人
有寫輪眼 可惜有限制
智力高

講單挑

雷系忍術遇到水系會變強

第五火影最無用

諗下由原本九尾個樣出到鳴門把聲

三代太多BUG
精通五屬但係
佢死既時候作者未畫到屬性融合同互剋
搞到佢出親都係單屬技

睇返轉頭
佢玩混屬都可以屈死啲血繼限界
塵遁 雷遁 熔遁 磁遁
佢都有計用返剋屬去打
應該屌打到世上九成五左右忍者

可惜既係佢冇尾獸 冇仙術 冇血繼
去到後尾都變左仙界大戰喇
係撚忍界咩

結論係佢死得太早
劇情上表現唔到佢設定上既勁

55波忍者你估流

根本影分身手裏劍就好撚勁
你諗下
如果鳴仔識用
就變做影分身螺旋手裏劍
一野轟落去輝夜都瓜啦

最好笑係連自己都記錯
3代雷影：我用的是雷遁 你們派土遁忍者來對付我吧

冇血繼佢點混屬性

火影都做埋
邊個低估佢

加啲風火水電落無屬技度

我班願稱你為最強

切到土遁有乜問題？

55波之鬼

永遠都好似留一手咁.. 深不可測

Alpha go咁，你永遠唔知佢出o左幾成力

咪係囉

雷剋土喎最頂位師兄

鹿丸個老師 猿飛阿斯瑪無人講

廢

啲幻術人中後期好似無乜作用，夕日紅個d

幻術點會無用，只不過都係講血統，月讀，別天神，依邪那岐，依邪那美，仲有最後嘅無限月讀，全部都係用寫輪眼發動嘅幻術
火影根本血統＞一切

以前好鍾意火影講修行同比試，估唔到好快搞撚到變左火影轉世仙人傳，主角就外星人咁，凡人學乜都含撚

寧願火影似武俠片咁個個爭做最強而周圍修行取經，貼地少少去打場交，好過吹到又乜轉世又輝夜

屌你重睇啦

我有無記錯 復活係果個人最顛峰時期
廢老係廢老形態復活 即係勁過佢後生

有改過先係
如果復活顛峰 咁長門應該唔會係白髮臨死果個樣

點解鼬要殺全族?到依家都唔係好明

筆誤姐，幾集之後都係一堆風遁忍者圍住雷影

如果係顛峰時期 , 大蛇丸一早滅左木葉啦

阻止唔到全族起義
解決晒全族 維護和平

廢老死係屍鬼封盡 復活番出黎咪廢老mode
班係顛峰因為兜改造過姐

如果凱死左，有人拎佢黎玩穢土轉身，無限8門兼回復力

係咪有能力單挑第2，3，5，6代火影

到時又會話死者無氣開到八門者

筆誤? 成堆岩忍出N重土流壁諗住擋雷影WO

卡卡西冇左眼唔可以用雷切都明
但雷切既演變點解用唔到
好似雷獸追牙係遠攻技
雷傳係係大範圍技黎 唔驚高速走果時睇唔到人
點解一冇眼呢啲都用唔到

放得喺第七班嘅人點會唔勁
仲肯定有一定嘅重要性

Sai

好似係雷鳥

我覺得冇問題喎
想帶出雷影嗰招貫穿越來越強，風遁應該冇乜招可以表達到呢個效果，就算多重風牆都冇土流壁咁突顯到佢咁勁
1999 唔知你明唔明

但佢真係要跟從雷克土、風克雷呢個設定嘅嘅話
根本就唔應該用土流壁 既然係剋制，用出黎比雷影表演咩
雖然我都同意風遁應該冇乜招可以表達到呢個效果
所以岸本根本handle唔到屬性設定

咩叫55開？

成日都覺得佢開眼撥頭套個動作好夾硬黎 點解要倒掛隻手唔係推上去

比人型下得唔得啊屌你

成日都覺得個下好似想中落個mon到

重睇啦
二代殺咗佢細佬，斑拎咗對眼開咗永恆萬花筒已經有須佐完全體
帶埋九尾去打斑果陣隻完全體須佐直頭變埋套甲落九尾身上

永恆萬花筒已經有須佐完全體 邊個講過 佐助最初開永恆萬花筒都無完全體

帶埋九尾去打斑果陣隻完全體須佐直頭變埋套甲落九尾身上 唔好鳩up

威裝須裝唔一定係完全體 嗚佐第一次用都唔係用完全體
你搵幅圖係斑未復活前開完全體先講啦

拷你老

呢場係斑細佬死咗之後斑開永恆萬花筒寫輪眼
跟住搵柱間兄弟報仇
滿意未?
唔好同我講咩動畫漫畫唔一樣呢啲on9嘢

圖唔係指漫畫指乜撚樣呀柒頭 仲拎埋啲原創動畫
唔洗戴晒頭盔喎 搵唔到咪潛水囉
係人都知動畫大把原創啦 自己搵唔到就收皮啦 仲想話返人on9轉頭

on9仔，唔夠人講就屈原創
動畫有原創，但呢段係撚原創咩
主線劇情嚟嫁on9仔
跟漫畫劇情嫁小學雞
原創有幾何設定同漫畫大改啊
你自己柒咗咪認囉

不嬲睇開都知動畫加好多原創野 講到咁口響唔該 係原創就搵漫畫圖啦
而家真係唔知邊個柒啦 用晒連狗都icon都掩飾唔到你陣柒味架

On9 動畫不嬲會加插好多原創野 好好bug
主要劇情加原創野=唔係原創？ching咪玩啦

乜呢個post有講到只可以討論漫畫咩???
邊個規定嫁????
動畫原創大部份係指果啲on9回憶
同啲加插嘅劇情
都話呢段劇情、設定都同漫畫一樣，創條撚咩ON99
用狗icon就係掩飾????
用嚟笑你乍低B仔
你睇返你自己第五頁個留言成十個負評就知咩事啦白痴仔
咁大聲叫人搵圖，依家搵到張主線劇情圖又死撐
媽，好柒啊

佢其實呢個形態已經係變完全體前果刻嚟
已經超越咗鼬打佐助果陣個形態
果場一戰動畫只係幫漫畫講得詳細啲
基本上唔太影響個設定

無話唔可以講動畫既 不過將啲唔係岸本畫既野當係事實你覺得開心啲咪開心囉
設定一樣 而家設定咪唔一樣囉 仲死攬動畫

你話死攬咪死攬囉
呢個post大部份人貼嘅都係動漫主線圖
你鍾意眾人皆醉你獨醒嘅咪繼續囉
都係果句啦，又係你自己話要人比圖
比完自己柒咗又唔服
兒登真係多小學雞

鼬同佐助都係咁既樣 邊到有講？
漫畫的確係無講過斑打柱間用左完全體喎

動畫係岸本畫？
動畫不嬲係補充唔係原作 講設定不嬲講漫畫原著 你自己原著搵唔到圖 格硬用動畫圖話唔係原著
你搵到原著有咪服你囉 搵唔到就潛啦
郁啲唔忿氣就兒登小學雞 以為自己好威 真係唔知邊個小學雞

你都識講補充啦
咁動畫咪補充緊漫畫講得少嘅呢段囉小學雞
郁啲唔忿氣似乎係你啵
搵完圖比你搞到你柒咗就即刻屌我重話人小學雞